「語言偽術」都冇人話你破壞銀行？做乜鳩姐？

話你破壞「中國人壽」啊係咪唔撚識字啊，國企都唔識分係咪要叛國啊green object